[認真分析檢討Po][行動]討論著黑衫&癱瘓對家文宣手法

1.觀察
發覺對家好鍾意用一種手法：就係將示威者歸類，再邊緣化，小眾化，將示威同市民切割
例如2014稱呼做黃絲
依加叫做黑衣人
泰國叫黃衫軍
法國叫黃背心

之後不停用假新聞抹黑著黑衫既人，嚴厲對待黑衣人，等啲游離支持者同黑衫劃清界線，同埋揾人著住黑衫去破壞示威者國際形象

聽過啲無腦藍絲同事係街見到人著黑衫都對條友有偏見，話人係示威者，原因係對家文宣都不斷叫示威者做黑衣人，大陸演練又係揾黑衣人做target

再諗番起前排個幾位成日Twitter開po既外國人，係咁建議我地唔好再用Hong Kong Protesters, 要用HongKonger去稱呼自己

2. 建議
有兩個方法應對，Be water
一係大家乜色衫都著，二係每次著唔同色既衫

3. 效果
1. 對家超過一半文宣要從新做過，打亂現行緊既計劃
2. 向外展示示威係市民訴求，大家都係平民，有咩事就係警察/黑社會打平民
3. 對家無得輕易target 示威者，草木皆兵

記住，我地打長期戰，要不停檢討同埋變通，用死一招對方點要會拆到，佢改善唔到自己形象，唯有就令示威者形象比佢差，掩蓋咗佢，14年其中一個敗因都係對家出依招

當然有啲活動例如十一大家認為有需要，都可以照著黑色，但其他活動就以平民裝，咩色都著

一齊轉個靚彎等班垃圾重新諗過計啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[連登平行世界]知道有BirdFoldingChallenge既請舉手

幫手推

推

唔係唔著黑衫，係要令更多人日日黑衫

Agger

同意

你都on9 你估你唔著黑衫 就唔會標籤你咩

但係實行唔到，所以要轉陣

會呀，但要再標籤過，到時咪再轉囉
人地標籤緊係唔好企定定比人標

玩死對家文宣

十一前轉一轉會點
對面班垃圾應該輕晒機

檢討po放返社評或者政事區好冇？突發區唔係俾你咁用，到頭來你推極都推唔到上去

放社評係0人睇，好那神奇，所以先放番突發，sor下次留意番

大家要明白black bloc嘅真正意義係乜，一大班人一齊black bloc先起到互相掩護嘅效果。

如果人群之中只得小量人black bloc，而响咁嘅情況你依然堅持black bloc，咁你就好似漆黑中嘅一隻螢火蟲一樣咁突出，大大咁增加緊你成為目標嘅風險。

結論，black bloc都要be water，帶多套衫去換，或者入面著黑色，出面著件黑色薄風褸。另外要睇時機變裝，唔好全日全部時間都著住同一套衫。

Push

完美解釋

一向都係 香港人 加油